部電腦搵唔到張顯卡

原先我係上星期自己砌機
但係我買個張gtx1060係我新電腦到就搵唔到
淨係有張Microsoft顯示卡既野
Driver又裝唔到
但係我張1060插番落舊機又用到喎
新機插舊個張gtx650又裝到落去喎
求指教
新機係R5 1600 win10
舊機A8 5600 win7

Win10要大更一次個系統一次先裝到個display card driver

你死啦

可能火牛唔夠電或張卡未插電? 最壞情況壞SLOT

試下更新windows直到冇得再更新為止
再上Nvidia官網下載正確嘅最新版driver

順便提醒OP
以後小心,顯示卡打少個示字會俾人鬧

顯

你

老

顯你老母卡

下次會打番個示啦

同埋試過係官網裝driver
但係係咁過我與windows不相容
係咁安裝失敗

10系n卡driver要windows版本1550以上先裝到

張卡插左電啦
火牛夠唔夠就唔知啦
我500W囉

試下用呢個

番去更新多次先

母

幫佢既人老母早死廿年

試下degrade graphic card drive，唔好用最新的drive

顯示卡/display card /圖形卡/圖像卡咪~卡囉，咁大反應做乜